建立组件类型菜单:CRUD组件的类型和它们的组成部件(类型就是编码)
建立客户编号字段
删除入库单价等价格信息录入
送货单生成：（根据录入的送货单号查出多条信息），生成表格
对账单：
    --入库：公司，开始时间-结束时间==>对应的入库信息
    --出库：公司，开始时间-结束时间==>对应的入库信息
    进销存一览表：???
合作伙伴：分客户和外协厂:暂时不处理，可以对企业添加时添加区分字段
4、设置可修改和删除项:??
5、设置月结扎帐功能:???
6、权限设置:仓管不能看到任何价格，单价只开放给财务:考虑建立用户的时候添加用户类型进行区分，一个财务，一个仓管
产能:????
